# Contest 3 

Contest 3 site portfolio html css.
Avant le début de mon project, je me suis inspirée de mon site précédent donc il va certaiement avoir des similarités.
Je voulais que l'essentiel de mon site soit présenté à l'accueil (compétences, objectifs ect.)
J'ai mis tout en haut mon nom et prénom puis les catégories (Accueil, CV, A propos de moi)
